城市論壇: 38萬票九成四反對蒙面法

岑敖暉簡直講晒我地嘅心聲! 好想幫佢含!

可唔可以搵人送容海恩返大陸比公安姦左佢

除左d 收錢讀稿嘅撚屌
基本上民意都係一面倒反蒙面法

傳送門

中晒

IF WE BURN
YOU BURN WITH US!

我義無反顧支持以武制暴

pushhhhh

push

推